msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "A local SmartDNS server for lite users."
msgstr "为入门用户提供的本地SmartDNS服务器。"

msgid "AD Block Domain List File"
msgstr "广告屏蔽域名列表文件"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

msgid "Block Domain List File for Parental Control."
msgstr "家长控制功能屏蔽的域名列表文件。"

msgid "Client Address"
msgstr "客户端地址"

msgid "Client Address File"
msgstr "客户端地址文件"

msgid "Client address format error, please input ip adress or mac address."
msgstr "客户端地址格式错误，请输入IP地址或MAC地址。"

msgid "CloudFlare CDN IP File"
msgstr "CloudFlare CDN IP文件"

msgid "CloudFlare CDN IP Settings"
msgstr "CloudFlare CDN IP设置"

msgid "Collecting data ..."
msgstr "正在收集数据..."

msgid "Custom Settings"
msgstr "自定义设置"

msgid "DNS Server Mode"
msgstr "DNS服务器模式"

msgid "DNS Server Port"
msgstr "DNS服务器端口号"

msgid "Dnsmasq Forwarded To Smartdns Failure"
msgstr "设置smartdns为dnsmasq上游失败"

msgid "Domain List File"
msgstr "域名列表文件"

msgid "Domain Rules Settings"
msgstr "域名规则设置"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable or disable cloudflare cdn ip accelerating."
msgstr "启用或禁用cloudflare CDN IP加速。"

msgid "Enable or disable domain rules."
msgstr "启用或禁用域名规则。"

msgid "Enable or disable smartdns server"
msgstr "启用或禁用smartdns服务器"

msgid "Force AAAA SOA"
msgstr "禁止AAAA记录"

msgid "Force AAAA SOA."
msgstr "强制IPV6记录返回SOA。"

msgid "Force HTTPS SOA"
msgstr "禁用HTTPS记录"

msgid "Force HTTPS SOA."
msgstr "强制HTTPS记录返回SOA"

msgid "Grant access to LuCI app smartdns"
msgstr "获取访问smartdns的权限"

msgid "IP Address Mapping, mapping all CloudFlare CDN IPs to the specified IP, can be used to accelerate CloudFlare's CDN websites."
msgstr "IP地址映射，将所有CloudFlare CDN IP映射到设置的IP，可用于加速CloudFlare的CDN网站。"

msgid "IP alias"
msgstr "IP别名"

msgid "IPset Name"
msgstr "IPSet名称"

msgid "IPset name."
msgstr "IPSet名称。"

msgid ""
"If a client address is specified, only that client will apply this rule. You "
"can enter an IP address, such as 1.2.3.4, or a MAC address, such as aa:bb:cc:"
"dd:ee:ff."
msgstr "如果指定了客户端，那么对应的客户端会应用相应的规则，可以输出IP地址，如：1.2.3.4，或MAC地址，如：aa:bb:cc:dd:ee:ff。"

msgid "Invalid server address: %s"
msgstr "无效的服务器地址：%s"

msgid "Main DNS Server"
msgstr "主DNS服务"

msgid "NFTset Name"
msgstr "NFTset名称"

msgid "NFTset name format error, format: [#[4|6]:[family#table#set]]"
msgstr "NFTset名称格式错误，格式：[#[4|6]:[family#table#set]]"

msgid "NFTset name, format: [#[4|6]:[family#table#set]]"
msgstr "NFTSet名称错误，格式：[#[4|6]:[family#table#set]]"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Parental Control Domain File"
msgstr "家长控制域名列表文件"

msgid "Parental Control Settings"
msgstr "家长控制设置"

msgid "Parental Control Upstream Server"
msgstr "家长控制上游服务器"

msgid "Parental control feature is only available in Main DNS mode."
msgstr "家长控制功能仅在作为主DNS时才可用。"

msgid "Please check the system logs and check if the configuration is valid."
msgstr "请检查系统日志，并确保配置正确。"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "Restart"
msgstr "重启"

msgid "Restart Service"
msgstr "重启服务"

msgid "Set the IP addresses for accelerating CloudFlare CDN."
msgstr "设置CloudFlare cdn加速。"

msgid "Set the file for blocking ad domain names."
msgstr "设置屏蔽的域名。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "SmartDNS"
msgstr "SmartDNS"

msgid "SmartDNS official website"
msgstr "SmartDNS官方网站。"

msgid "SmartDNS Lite"
msgstr "SmartDNS轻量版"

msgid "Smartdns server mode."
msgstr "smartdns服务器模式。"

msgid "Smartdns server port."
msgstr "smartdns服务器端口。"

msgid "Speed check mode for matching domains."
msgstr "匹配域名的测速模式。"

msgid "Speed Check Mode"
msgstr "测速模式"

msgid "Speed check mode is invalid."
msgstr "测速模式无效。"

msgid "TCP port is empty"
msgstr "TCP端口为空"

msgid "TPROXY Server Port"
msgstr "TPROXY服务器端口"

msgid "TPROXY server port used for forwarding data requests, please make sure this port has enabled TPROXY service."
msgstr "用于转发数据请求的TPROXY服务器端口，请确保该端口已启用TPROXY服务，否则链接可能不正常。"

msgid "Use Internal IP Rules"
msgstr "使用内置IP规则"

msgid "Use internal IP rules to forward data to TPROXY service when the domain matches, avoiding the need to configure IP rules."
msgstr "当域名匹配时，使用内置IP规则将数据转发到TPROXY服务，避免复杂的IP规则配置。"

msgid "Upload CloudFlare cdn ip list file, please refer to https://www.cloudflare.com/ips"
msgstr "上传CloudFlare CDN IP列表文件，请参考https://www.cloudflare.com/ips"

msgid "Upload domain list file for matching these rules, if not specified, the rules will be applied to all domains."
msgstr "上传域名列表文件以匹配规则，未设置任何域名时，规则将应用到所有域名。"

msgid "Upstream DNS Server"
msgstr "上游DNS服务器"

msgid "Upstream Server"
msgstr "上游服务器"

msgid "Upstream server for specific domain. If not specified, the default server will be used."
msgstr "指定对应域名的上游服务器，未指定服务器时，将使用默认的服务器。"

msgid ""
"Upstream server with parental control feature. If not specified, the default "
"server will be used."
msgstr "启用家长控制且未配置上游服务器时，将使用默认服务器。"

msgid "Upstream servers, format: [udp://|tcp://|tls://|https://][ip]."
msgstr "上游服务器，格式：[udp://|tcp://|tls://|https://][ip]。"

msgid "default"
msgstr "默认"

msgid "ipset name format error, format: [#[4|6]:]ipsetname"
msgstr "ipset名称格式错误，格式为：[#[4|6]:]ipsetname"

msgid "open website"
msgstr "打开网站"

msgid "smartdns custom settings"
msgstr "smartdns自定义设置"
